點先可以輸入香港啲俗字

係連登見好多人都可以輸入香港俗字，你哋用咩輸入法可做到?我試咗好多唔同輸入法都唔得嘅。即係、、呢啲。我手機只可以輸入個閪字。

問肥絲

𨳍𨳒𨶙

𨳍𨳊𨳒𨶙閪

Android 手機的話就裝過個 Keyboard app 啦

HKSCS 有部份字元係屬於 Unicode CJK Ext B 的，而部份 Android Keyboard 只 Support Ext A，所以唔係全部 HKSCS 字元都打到
試吓轉用 Google 粵語輸入法

Win10倉頡點樣打個 㗎 字？
手機打口大口木
但win10唔得

𨳍𨳊𨳒𨶙閪

以上啲字我部手機都輸入唔到。

咩機咁垃圾？2018年都仲打唔到呢啲字？

還有
車立
舌累
呢兩個字都無

咪就係貪平買錯垃圾機囉